急問！！！請問Thei、Speed、BU CIE邊間有出路？

我係今年啱啱讀完 CCCU-CIMP 副學嘅肥妹仔
GPA: 2.95
（總合哂兩年，有一個Sem衰咗 2科 必修文科 嘅科目）
（較為擅長嘅科目主要係 Creative Thinking、Interactive Media Design 果類，打code/programme 較為差）
（有過過CCCU 比嘅

曾經有報過Poly、BU year3 degree…類似相關嘅科目
但係連面試機會都無
((一定係廢得滯

因為自己自問讀書都唔叻，所以有去報其他唔同嘅top-up做後備
而近期收到呢啲offer
所以我想參考吓各位前輩嘅意見／讀過呢幾間學校嘅人嘅評價

Thei - Multimedia Technology and Innovation
（創新及多媒體科技）

Speed - Bachelor of Art in Applied & Media Arts
（應用和媒體藝術文學）

BU CIE - Social Science in Media and Social Communication
（媒體及社會傳播社會科學）

我知實有人話呢三間都係…同一類 垃圾
（自問自己GPA無實力…攞到8大offer）
（有得讀當然讀⋯）

但我覺得如果以 副學 身份出嚟做嘢，未必有更多嘅選擇？
讀多兩年起碼有更多選擇？

而未來嘅工作我想做media相關嘅嘢

希望各位可以解答thx

青衣 果間？
我淨係見到個個人都屌Thei ICT

排版睇得幾舒服

三者就緊睇，好似都同media相關，但出路/工作性質有分別

你睇咗三者要讀啲咩未？未睇應該去睇咗先。睇下有冇邊個你比較想讀。

BU 嘅傳播系唔差，但唔知CIE點？

利申： 三間都冇讀過

知就好
最伏係ict

Media睇你portfolio，參加多啲比賽 贏過冠軍 好過你比十幾出黎讀書

一定係speed 之後 master 洗底

Bu啦，出bu cert

其實三間都睇過晒
最後個掙扎位，只係 想未來有分穩定啲嘅工

CIE 我淨係見到啲師兄，成日叫L唔好入去
因為啲教學方式多數hea？

唔通係師兄？

曾經都參加幾多唔同嘅拍攝比賽

但係每一次要比賽贏嘅性質
都係睇like數定輸贏
（少朋友嘅我無咩勝算…次次輸呢啲位…）
所以已經放棄再參加比賽

最後去咗跟crew組隊學野

Speed 畢業證書好明顯？

純談出路，三間同一水平

多數係唔夠靚女靚仔 真係要識多D人

儲porttfo加識多啲人好過啦咁

讀ou

唔通係師姐？

教學方式hea唔係學校事啦，係個tutor 問題。據聞多港豬同NDS。

但如果你係想有分穩定工嘅話，係睇工作，而唔係睇學校，講真八大fg都未必一定搵到工，搵到之後咪又係睇你工作表現。

你不如睇下media相關工作邊啲工唔會容易受啲外來因素（例如疫情）影響、需求大。

如果你諗住讀完就搵工，bu可能好啲，傳理出名，出bu cert 嘅話，咪等同bu傳理出嚟，而且睇落工作出路較另外兩個出路多。你諗住master洗底，三間都冇所謂。

其實普遍啲人都係話唔受外界影響，又肯付出，會容易上到岸。

個人覺得： bu >>>>> speed = thei

我唔係
但bu topup出名貴在出bu cert，僱主齋睇cert分唔到你ugc定topup
讀埋佢額外credit分分鐘20萬
你3間睇下佢award啦
thei唔洗考慮啦下話老細睇到cv都丟埋一邊

聽講會唔一樣，身邊好多朋友番緊大firm都係speed畢業